教育界幫我地救細路 你唔係連咁小事都唔做阿？

快d入嚟填問卷，幫教育界炸爆教育局，等班細路唔洗日日係學校食彈被狗追啦

from tg
近日催淚彈對人體造成的健康問題受到關注，一眾教育同工尤其擔心學生的安危，現誠邀各教育同工、家長及學生完成問卷，讓我們了解現時學校是否適合復課，問卷不會收集姓名，電郵，公司名稱等具辨析度的個人資料

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

推

自推1

教育局都係屎黎

組織工會 全面罷工

溫提

教育局如果收到太多家長打去投訴
係壓力之下一定要分區停課架

無辦法
學校無可能貿然自己停課
教育局會清算